О себе:
Занимаюсь Java разработкой около года, использую в приложениях Spring, Spring Boot, работал с базами данных с использованием JDBC, Hibernate, Spring Data
Реализовал в команде сервис с объявлениями о продаже автомобилей. 
На курсе планирую углубиться в Enterprise Java разработку, узнать еще больше и в дальнейшем, возможно, стать частью команды Тинькофф.
